假設全部反侵嘅國家都係蛇鼠一鍋 世界仲有邊個國家安全

例如德國 英國 法國 美國民主黨 中國 俄羅斯等

🤔

睇返twitter同Facebook、google 中國人權的確係最好的 我怪錯中共了 我係中國人呀屌

連登建國

印度

日本

俄羅斯

唔係講笑 你去撚過就知

俄羅斯上至政府下至平民骨子裏都好睇唔起支那好憎支那人

唔好畀支那嗰啲乜中俄友好呃到

直頭係會俾人怒啤

嘩嘅話對香港人都係唔安全
啲俄佬都應該唔識分？